究竟連狗有冇得狗咬狗

係得架

咁樣會唔會和平啲

明明之前冇見過

old news

咁冇見過人地咁用點知喎